[轉風向］喺時候要同情林鄭

想做實事又無中共撐 想下台又被拒絕
港共政權長期做傀儡
中共真係好撚仆街

香港人政治潔癖唔講獨立，都講脫離中共、重奪政權

邊個同情被捕義士同咁多位烈士
屌你老母

負皮 Block 上一頁

使撚你哋同情
義士光榮香港 千秋萬世

又係樓主...
五大訴求 缺一不可
不要大台 見一拆一

單車愛好者#174174 連假撤回都收貨呀 仲唔係鬼?
喺時候要見好就收了